有冇人身邊有朋友份人好撚大牌？

約親都遲到，成日都成班人等佢一個
嚴重自大，好似全世界冇左佢唔得咁
踢場波都當自己係球星。
從來唔認錯，仲要屌番人轉頭
真係好撚討厭

睇錯好撚大脾

個d通常都好樣衰

我識個位唔算樣衰，識打扮
但係個格真係好黑人憎，見到佢都想打巴佢

因為你比佢更樣衰

咁我都唔否認